想去大阪拍vlog 有無景點推薦

好難得可以六個人一齊去次旅行
想好好咁記錄低
借問聲有無啲特別嘅地方可以
行下 影下相

飛田新地

千本鳥居

喺連登問大阪得一個標準答案
飛田新地

私人醒多個俾你，松鳥新地

女仔去嚟咩

金龍食拉麵？